有冇大學fm今年完全識唔人？？

Online上堂又唔會吹到水
做pj都whatsapp 傾完就算
小妹好想識下人感受下u life吖

Lol

Haah poison

quit u囉假膠

扮fm?

小妹青春常駐